netfix 雨傘學院

好似好正

有ellen page

期待中

可惜ellen page係les
不過超睇

想用呢套取代左marvel果幾套空缺？

無靚女

已上！可以追啦！

有得睇了

43個超能人

今晚j爆佢

好似好正咁
即睇先

Heroes

Ellen page 個樣咩事
好老

我都覺明明前幾年仲細路女咁

過保鮮期
同埋好似發左D褔

Number 幾係變怪獸？

D 鬼妹真係到30就加速老化

10分滿分比幾多分
唔想中伏

現在變了煩膠

Ellen page 自從拍完套同志片 之後 越黎越似男人

易拎

睇完 麻麻地

題材幾好 明明可以幾好發揮 之後膠化

8左右啦，少有英雄劇成季故事無爛尾

heroes s1

睇左半暫時D人刻畫都幾好

會唔會有第二季

6

其實Number six係召喚怪物

一定有，啲書都未出完

Number 5 年紀輕輕都幾好戲

岩岩開始追
想知Ellen page係咪真係冇超能力

Jodie

自己睇落去

漫畫好似完左

原來未完

屌佢老母 有misfits個Nathan 十年後又係要拍返超能力片 咁個時做乜放棄misfits走去拍一部堆垃圾戲

Gerard Way plan咗出8個volumes，宜家先出緊vol.3

睇完

後面睇到係撚咁講粗口
但係又覺得好好睇
但係真係睇到好炆
第一次睇劇睇到個人咁矛盾

點解講粗口先

mcr fans必睇

以為自己紅左
有人搵佢拍電影

好想同艾倫佩吉做愛

睇緊第一集 好悶咁

媽媽

睇完 睇到炆

睇完第一集，好似唔錯
Gerard Way

咁高評價？覺得故事發展得太慢，飛住睇睇到一半都繼續唔到落去

ellen page好煩膠 睇到炆

好想睇no.6 爆seed

因為啲人物缺憾睇到好燥

5幾型 演技都幾好

睇到好燜！一晚睇哂成季，題材同人物都有趣，但個節奏慢到呢....仲有rumor個角色造型又發生左咩事！？屌，又係鮮色波浪公仔麵頭！上年Starfire 個造型已經睇盲我對眼，今年又嚟多個！
唔介紹角色改做黑人演員，但咪L再係鮮色爆炸頭得唔得？
MCR fans揮手區

Ellen page 愈黎愈似男人

後半PART變左家庭倫理劇
前半比9分
後半6分
未睇既可以唔洗睇

不嬲都係家庭倫理劇(只係成家有超能力)

起碼前半睇5號打交睇得幾開心 ost又好聽
屌你後半part直頭變咗文藝片
同埋5號以外 其他有能力嘅都好似無咩發揮作用咁

前半留晒伏線 開到咁大
最尾就hea到仆街
搞咁多嘢原來只係細路仔發脾氣
阿爸死嘅真相又係太鳩

啲人格障礙令到佢地做出來既野好反智
尤其一號同二號

根本成家都有問題
好地地一套奇幻劇 比佢搞到咁

number 5好型

靚仔
但角色唔太討好

聽講ellen page係最勁，只不過食藥唔比爆發

其實有無講ben點解死？

同埋細個no.1 未打血清個時 其實佢係唔係都無超能力？

Ben漫畫入面都未正式講點死
No.1本身能力係super strength

睇左3集 節奏慢
3日都睇到勁眼訓
睇完留言可以唔睇lu
9 成美劇都係咁慢

Alison 同 Ben 咪算係咁

Spaceboy好慘喎，上月球流放4年，返到黎原來自己過去4年做嘅野完全冇意義

塊面太瘦無baby fat
而且個妝都唔同左，無打眼影
可能come out左之後就索性男性化打扮d

一號十足個d無咩能力但上左位以為自己岩晒既垃圾上司～

4號好正

睇到最後比個咁既結局
焗你追第二季

其實Ben都幾靚仔
但佢擁有既power有啲無厘頭
好想知佢點解會死
Spaceboy就衰on9 次次都衝出黎柒
Diego衰衝動
Klaus都幾討好 癲癲地咁

慘還慘
佢做既野依然係尻

岩岩睇完 但我完全唔知睇左乜撚野呢套野d能力係號碼越後越勁

點解冇其他個幾個 天降bb 出現？

咁多個人係得六號行為正常，其他人真係睇到燥

1號根本世界末日戰犯
明明7號仲未發癲可以正常溝通 俾返啲家庭溫暖同歉意佢咪有得BBQ大團圓結局
條友就假擁抱困撚住人導致能力暴走
其實個老豆根本最撚鍚7號
對老豆意義重大嘅小提琴送俾7號 書又有揭開睇下留底俾佢嘅message
反觀1號啲信開都冇開過

套野最鐘意mum 又靚又可愛
屌你還我mum呀

一號既特殊能力其實係乜

Super Strength

因為My Chemical Romance

戲入面完全體現唔到

最初同Hazel打我以為佢會秒殺Hazel 點知

第一次出任務掟人出銀行
Hazel and Cha Cha buff咗好多

有無人可以劇透老豆點死同ellen page咩能力
等我慳返啲時間

misfits nathanjustin min同5都好好j
睇仔同聽soundtrack

好認同巴打話睇到最後真係會屌出黎
真係好撚on9
1號最撚on9, 乜都唔理就立即困住個妹
睇到最後真係好撚憎佢

有啲唔明點解No.5 穿越時空
佢由未來飛番過去
咁過去既No.5會去左邊？
唔係應該每個時空都有個No.5既咩

佢應該唔係用多元宇宙概念，而係用線性時空
仲有on screen The Boy每次去嘅時間當時都係冇佢喺度
出任務就唔知，不過佢應該冇同自己接觸(假如嗰個時代佢存在)

岩岩睇完10集 對robert sheehan好失望 Number 4呢個角色既演繹同十年前misfits既Nathan完全一樣 重要連能力都一鳩樣 除左冇曬英國口音 佢呢十年黎做過d乜撚野 點解重要接一個曾經做過既角色

netflix 原創 十有九伏

ellen page覺醒前個樣成個男人咁
感覺比其他人老好多歲

覺醒之後又成個 eva green咁

成套戲最得人鐘意都係no.5
其他人都好fuck up

其實佢地d異能好廢下

個兩個特攻冇異能 都可以抽贏曬佢地

其實三號可唔可以話「我聽到個謠言呢 就係我一定會打贏你/我識噴死光/我刀槍不入」
既然可以修改現實
真接預言/強化自己唔得咩
甚至係直接話唔存在世界末日

睇完了正啊
最愛 4號仔同Ben Ben
最尾carry好型啊

佢既超能力只係控制人既思想
而唔係將無變成有喎

直接D講 佢係魯魯修

屌 嗰兩個特攻根本就係1號黎
打極都唔撚死
同埋主要係3號唔肯用超能力
所以成套都睇到好燥

唔知劇改到佢嘅能力去到咩程度
但漫畫佢可以改變現實

即係任佢作？咁咪玩晒
定有限制同條件

so far漫畫入面未見到上限
不過佢好少用能力

套劇講到佢能力係用咗就無得變返轉頭
好似魯魯修咁

想知有冇人睇得出佢地老豆係外星人黎

玩撚哂啦

成家最廢係1,2號
1號係super strength，但劇入面變咗猩猩身之後廢咗
2號係可以水底呼吸嘅bullseye

但3吧啞左 係咪即係冇左異能？

講唔到野就用唔到

飛刀佬個異能 就係飛刀？

睇完,1 號係on9
根本無能力領導, 又要做最大揸旗
又無作戰plan, 夾攻?
狗屎撞棍解決件事,全隊都係零teamwork

好多場口都好watchmen

掟野好準同水底閉氣

背景幾好 拍出黎嘥晒
節奏好慢 唯一可取係5號仔好正

大雜燴

DOOM 的frame

Legion + dirk + tick 的拍攝手法

核心是x men

Umbrella 漫畫其實咁似x men

但套劇就似x men 好多

由其改時間線後， 根本就是走mastermind 誘導 dark Phoenix 的套路

White Violin條線悶到仆街

始終 stranger thing 先至是真正流住 x men 血液的劇集⋯⋯⋯⋯

Hazel 最正

3號如果唔計flashback根本全套戲都冇用過超能力，一打算用就畀人廢咗

佢做Damian Wayne應該會唔錯，可惜應該嚟唔切

其實套戲cut兩集應該會好好多

根本最尾所有人都想放7號出嚟，係一號堅持要困佢入去，之後先會搞成咁

睇1號真係睇到好燥底
最尾又係, 明明3號都叫住唔好9衢, 死要夾攻

未追晒
但想問下個隻假眼係咩嚟

講真依套其實麻麻 ，不過勝在唔似主流英雄片咁

ellen page個角色好乞人憎

應該食咗野 殘到

呢套真係睇到好炆

我睇哂漫畫 但邊到講老豆點死 唔通miss左

漫畫冇講過
劇係中後先知佢自殺

似係
睇佢幾年前啲相仲好地地
依一兩年真係差左好多
就算話年紀開始大都冇理由差咁遠

睇完tv 版，頭幾集真是悶，節奏慢。對比漫畫，漫畫好明快，佢哋真是為了拯救地球的超能人，電視講到佢地唔見得光咁。有師兄話7號暴走原因好小朋友，漫畫都差不多，仲直接。但漫畫的4號係好型仔，我反而鐘意咁，好過變了毒友。都會睇season 2 ，可能返哂去細路，揾返爸爸原來係外星人等等。

不過，美劇一講到有時空就最好預了會有bug 。。。

總共有43個
會唔會講埋其他異能人

啱啱睇咗頭三集 都ok
但係5號條女係個公仔

D配樂好做作

會唔會係特登化殘Ellen Page，想營造異能覺醒後好撚正嗰種反差感？

利申：我覺得佢做唔到嗰種反差
而且九成半時間個look都on L 7 99咁真係幾趕客

成套劇好多線、情節、人物設定都唔吸引，
唔知係咪因爲我一路睇一路做其他嘢，
我覺得好悶同唔知做乜鳩

啱啱睇完第一集
又幾好睇

套劇有點膠

夾硬講可以話佢上左月球人四年令佢冇晒社交同思考能力，但係真係睇到好燥

配點加晒落力量度，唔撚加智力既後果

同感 唔少都唔夾個畫面

伏

誤導性質唔重要

其實個冧把越細越廢

ellen好勁

唔知點解硬係覺得套野唔想同啲主流英雄片相提並論，所以係咁玩啲親情啊內心戲再加佢哋細個到大嘅心路歷程，變成一套文藝片，搞到成個節奏又慢又悶，係最尾嗰集突然間爆高潮出嚟，但係又要等第二季

屌 閃走就完

本身漫畫都係咁

Ellen個樣老得好快咁

我想問七兄妹既性格同原著接唔接近？
劇集好似個個都有情緒病咁，好抑壓。

全套戲最好睇返而係 Hazel 果邊。

原著1仔古板啲，2號火爆多少少，3號cool啲，4號冇咁道友feel，5號好似殺人上癮咁，7號好過劇好多

不過劇7號係ellen page

好垃圾

除左個ending之外 其他都幾好睇其實

都唔係嘅 接下季姐

Ellen 好撚煩
1號又係 cap上身咁又做唔到個種感覺
2346啦啦隊 乜嘢都5號搞

幾好睇，就係鐘意佢個節奏同一般美劇唔同，講親情又唔會太煩膠

睇到第8集覺得7號好on9，完全無警戒心

仲仔積極到唔正常都唔覺

條仔係咁洗佢腦

隻豬都比埋人

睇左兩集, 幾鐘意啲畫面,
但睇完啲留言, 都係唔晒時間睇了

世界末日某程度上係呢班人搞成

其實我覺得冇樓上d人講得咁差

當一般超能力劇咁睇冇咩問題

真係唔差 幾好睇

呢套外國好受歡迎

9gag都有講 d cm正評居多？

期待第二季

一開頭見到哩個post咁多人話劇唔好睇 我就走去睇漫畫先
之後先睇劇
我覺得劇集個劇情發展有條理過漫畫(apocalypse suite)好多 漫畫個世界末日兒戲左少少 但我覺得漫畫既第二個arc(Dallas)就正好多
而劇集既人物成長就做得好d 我諗主要因為hazel
總括而言 打和
Btw 有冇人覺得d bgm好似硬係格格不入咁 感覺佢好似想做到kingsman果種feeling 但又太過刻意 由其係no.5 同hazel chacha第一次係衫鋪開片果時 首don’t stop me now 配埋慢鏡 感覺有d怪怪地 但又講唔出

但d soundtrack係好聽既

好鍾意hazel呢個肥佬

睇到中間覺得好悶同埋好漫節奏
但去再最後個二集又覺得幾好睇
想知個機構究竟生存響一個咩空間

有興趣既可以follow 作者Gerald Way個ig(geraldway)
佢開始post佢對劇入面既角色既睇法
幾有趣

睇咗頭三集，覺得好垃圾，頂唔撚順就棄咗
其實頭兩集都已經有咁嘅感覺，但諗住畀次機會佢啦，唔好咁快放棄，but sorry，結果我又浪費咗一個鐘
套戲啲節奏好拖，一嚟佢有過去、現在、未來（5號仔）三條線穿插，但係我唔欣賞佢呢個手法，將一啲好簡單嘅嘢複雜化；二嚟係好刻意想留啲伏筆想引你睇落去，想吊你胃口，but sorry again，只係倒人胃口
例如，一開頭話點解阿爸個眼鏡會唔見咗，懷疑有兇手殺完阿爸就偷走咗，然後原來係2號仔拎走咗，跟住扔走埋，令觀眾以為背後有啲咩內情，唔通2號係兇手？但原來只不過係佢驚阿媽畀人懷疑，就拎走咗
然後3號喺錄影機到見到啲嘢，然後又斷咗一斷，走去講其他嘢，呢啲留伏筆嘅手法真係噁心之極……原來係阿媽疑似毒死阿爸，如果冇咗呢個環節，啲線索就會斷哂，1號就唔會再調查事件……呢個「巧合」真係作得十分牽強
而5號又極之自大，覺得班兄弟姊妹做唔到嘢（其實都啱嘅），唔搵佢地一齊幫手去調查世界末日單嘢，喺商場到畀兩個面具人夾擊，明明一個teleport出去商場就搞得掂(明明佢係doughnut店就做得到)，硬係搞到好似好驚險咁，又係噁心之極……
然後面具人去到學院到襲擊眾人，一班異能人竟然連兩個好似冇異能嘅人（至少我睇到第三集唔見佢地有）都打唔贏，屌你老母咩，喺過去佢地仲細果陣明明可以阻止到劫匪打劫銀行，而家大咗反而唔得？然後個燈跌落嚟，1號起返身，眾人見到佢好多毛，好似好驚訝咁，但大佬呀，兩個面具人拎住槍喺大宅到，處理咗先啦好嗎？居然又畀佢地走咗飛刀呢屌……怪力呢屌……mind control呢屌……
然後2號去到阿媽果到，問佢係咪聽唔到槍聲，然後一向最愛媽媽嘅佢，自己關咗佢機，睇到一頭霧水，好明顯又係伏筆嚟，想後面再解釋，but sorry, no chance any more

以上只係冰山一角，未能盡錄
成套劇最重要嘅線索係阿爸點解死，同埋世界末日，但係佢嘅表達手法就差到無倫，好多犯駁位，全班友係到唔知做咩膠，拖到2046，真係一路睇一路屌

勁憎ellen page個角色，好似全世界欠佢，成個怨婦咁，勁煩膠

my chemical romance?

same...
睇到第6集真係屌唔住飛住黎睇...平時睇劇極少會咁

作者係my chemical romance vocalist

yes
所以點都會睇埋佢

節奏真係好慢

我仲諗關mcr咩事，睇哂成套都冇佢地一首歌，原來ray係作者

睇到第5集屌唔住飛住咁睇埋佢
no. 1 真係成套劇最撚黑人憎果個
冇料又要做隊長 成日以為自己係no.1就真係no.1決定又錯
問佢有咩plan又口啞啞 十足d仆街老屎忽以為自己最大粒咩都係岩哂咁
最撚on9就係明明7號番academy應該可以和平解決點知條撚樣又要呃人又困住佢最後搞到7號走火入魔世界末日

劇情進展極慢 成日講緊一樣野又可以插埋d無關係既情節入去咁見到1號3號跳舞果到真係即飛唔撚睇

成套劇最好睇反而係睇4號仔solo癲癲得得既行為同埋hazel煲老藕

佢漫畫有集既title叫but the past ain’t through with you
我諗mcr fans唔洗我解釋都明

Cause we all wanna party when the funeral ends

呢個真

喂！睇到第六集，好睇喎

真係成套劇最唔撚信眼係no.1條撚樣 以為自己係第一真係大撚晒咁樣
Ellen page返嚟學院嗰陣明明可以問佢發生咩事 問佢有咩能力個時
竟然條戇鳩no.1整暈佢 仲要其他兄弟姊妹都叫佢放咗Ellen 佢死都唔肯放 最後搞到佢成魔

Ellen先係最慘個個 冇能力個陣就係咁俾人話係負累 根本冇當過佢係屋企人 當佢有返能力嗰陣 個撚個就怕晒佢 個戇鳩no.1仲要困住佢

佢成世人都俾人當過街老鼠咁 屋企人又覺得佢係負累 成日俾人冷落
突然之間有條友覺得佢咁特別 俾到愛佢 佢啲戒心都放低晒啦
btw 睇埋第九集去心情一定愉快啲

And we all get together when we bury our friends

又好似係真
老豆英明

套野真心垃圾

有無人覺得李施嬅似7號

我覺得劇情幾好
手法真係 好散亂
加想一號 同條黑妹又煩膠
5號自大係正常 佢年紀同能力都最大
一號關住女主 果度真係 真心膠到震

唔怪得老豆send佢上太空

其實4號同5號最撚正
一個就傻西道友 但又蠢唔哂
一個就超級聰明 但就好似佢老豆咁講
太早超越時空 個人癲撚到中意隻公仔

3號如果肯用多D技都好成9集都係行行企企

3號喺屋企對住Hazel同cha cha
其實肯出大技就唔會拆左半個屋企

咪係屌，你唔向親人用姐，敵人都唔用玩隻手空拳對子彈 佢直頭可以收Vanya皮但係一直斯斯縮縮，同1號條線又on99咁。